好撚憎你啊 死狗公

係你喇 死狗公
係女仔就撩
仲要唔認自己係狗公😂😂
話你狗公 仲答我 你話我狗公😂

Too long didn’t read

對唔住囉 狗公

相煎何太急呢